係，我好驚輸，但我更驚對佢地唔住

後日，粱義士就出殯
已經有六位義士犧牲左，有超過60位巴絲比人拉左
佢地為左香港，可以命都唔要

11月，就會係區議會選舉，今次會係打擊建制派票倉既好機會，只要我地係建制派手上拎得夠多區議會議席，就可以一步步推倒佢地既票倉，到時係立法會拎返屬於香港人既話事權。

六位義士已經走左，但佢地既遺志，我地會堅守落去。

[2019區議會選舉]整合18區資料 睇下自己果區有冇人選 一齊重奪社區 ！

[招募] 參選助選觀塘區區議會
tg group:

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 - Link 2
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 3
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 4
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 5
隨時 - 抵制TVB - Link 6
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4: / Link 5: / Link 6:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推

今次我地已經冇得再輸
退一步萬丈深淵

推一推先，再唔好意思，借個位

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

Push

五大訴求
缺一不可

士氣

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

推!

超!

LM

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

唔小心負評左唔好意思
自
真心要外國勢力幫手，
實現到普選
否則3年後就變曬black mirror咁

唔好放棄, 呢次我見到係比以前任何一次都更加接近自由、民主...路仲有好很長..我地行吓跑吓抖吓, 一路堅持落去

推！！

唔好放棄！

再黎多次

push

Oush

大家要一齊遊行呀

以我所知，梁盧鄔麥+抗癌伯伯，第六位係邊位？

6個

P

抗癌伯伯冇事呀

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

好!

真 大家要加油

冇退路 繼續一齊行落去！！！

未填form既巴絲記得入group填form啦

TVB係好有用 但唔好咩文青女神都攪 佢唔係我地敵人
認真返啦

不能同意更多

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

力推